唔明點解有人自己話自己係rubbish

邊會有人自己話自己係垃圾

但佢其實唔係